點解當年EXO會揀咗呢條柒頭比佢出道？

SM做乜撚野呀當年

牙KAI咪一樣柒

夠唔夠牙mark柒

當年d女女飯佢都係因為佢對眼

柒到哭

牙kai應該代表亞洲去參加too hot to handle

佢嘅出現令我對SM係花田嘅呢個稱號有質疑
性格仲要都幾黑人憎下

我樓下公園D MK咁上下咋喎

痴線, KAI型撚到癲喎
咪亂咁鳩up啦

我想講成隊都垃𠃊圾

Suho, Sehun, Kai, Kris呢幾個頂班馬

比鬼妹認錯做BTS都仲要發牌四
D行為舉止成件白痴仔咁

真

佢同skr 係fd定唔fd

見到面會點下頭

agree

認真答 個陣SM好睇重佢d中國功夫 覺得好有話題
未出道已經俾佢上sm家族歌謠耍下所謂「功夫」
出咗道之後首首歌都有d飛下跳下嘅馬嬲戲囉

當然啦 依d無樣無歌喉無人品無跳舞無禮貌無IQEQ又自大嘅垃圾好快就走撚左路
仲要成為自己支那網友嘅恥笑對象tim

同鹿含fd

因為識打功夫

Btw借韓國團黎上位然後返支那搵大錢呢招係邊個發明
好撚賤

鹿含好似消失咗了

響大陸好紅

近一年唔掂
電影仆直
拍咗拖之後差咗

好柒
d蝗格
一來仲提exo已經on9
仲要話bts以前無佢火
過去式就唔好拎出嚟講

呢條柒頭

SJ 韓庚 出道無耐要蒙面上台

佢只可以叫型 講唔上靚仔

不過我個人認為佢喺舞台上啲Facial Expression有點兒過火 有時有做多咗嘅感覺

明知Sm系整容仲花咩田 全部整容整出黎既

D鬼妹見到佢跳love shot出哂水

下面果條女係咪就係同崔始源拍過拖果條
記得以前佢幾靚 仲有佢地兩個既貼紙相流出

搵到圖 真係佢
明明後生幾靚 乜兒家搞到咁

人又樣衰 EQ又低 rap又唔掂
我都想知點解佢會出到道

大陸喱柒啲

佢浸鄉下除真係喺4個入面最勁

但張藝興跳舞好強
無可否認佢的確係有料

伯賢燦烈Kai嗰班當年一定成日響背後笑鳩佢柒

佢真係好撚柒，尤其對眼
唔知係眼妝問題定咩，成日覺得佢好大黑眼圈

班友一撚早已經笑鳩佢似笛子魔童啦

好靚仔

我有相熟眼科醫生

而家都有黃旭熙啦

仲有個大陸喱，佢本自傳都話佢入社嗰陣外表被評為C級，而D級得2個，所以佢係同期入面外貌排尾3定尾4

咁佢呀,jackson呀呢批靚仔好多

仲有佢成日失手

DO咪仲7

下你真係要驗眼

真 hot到癲

條撚屌呢排上節目又消費exo個名
係到叫skr哥隊長

全盛時期exo定bts多fans啲